# README #

* 請使用git clone將資料下載到本機資料夾
* 資料庫開好database設定好帳號密碼，以`sproutco_fetnet.sql`這個範例來說要開`sproutco_fetnet`的資料庫，並建立
帳號：`sproutco_fetnet`
密碼：0A93J~nqsLfB
* 下載`Downloads`裡的`sproutco_fetnet.sql`匯入新開的database
* 將`apo/sqldata.php`內的帳號密碼改成剛才設定的那組
* 打開瀏覽器進資料夾`backstage/`用帳號：53754077,密碼：000000，就可以登入囉！